有冇人睇左《我，不低頭》(I, Daniel Blake)??

岩岩睇完

完美表現出英國低下陛層點樣喺官僚制度下比人當人球咁踢黎踢去 睇到好心up
btw完場有人拍手掌，絕對值得睇

好好睇

最尾好諷刺，比濕鳩政府玩到拎唔到錢

食蕃茄個場

哩一幕真係

有睇，好好睇

剛睇完，我覺得你可以講英國個福利制度有問題，唔夠人性化，程序無謂，但唔可以唔講埋d呃福利唔肯搵野做既hihi。

點解一定要講埋其他人？

呢套唔係紀錄片

唔需要持平喎

反而覺得應該d人大叫入廁所果陣要完

好戲必須推

呢套好野黎

慘到喊
好大無力感
睇完兩日心情先好返
估唔到偉大嘅大英祖國都有呢啲事發生

Ken Loach要長命百歲呀

成80 歲

呢套我都睇到喊

睇到好心酸

睇左, 冇太大感覺
個人覺得剪接好麻麻